有冇人有遇過淫女既經歷?

請分享

有，但係唔想話你知

有
咁點

被招sp

交左三次課 無力再屌 真攰 條女一野坐上黎 Un爆多我兩次 講緊一晚

睇你有幾多身家

條女真心淫 黎耀祥都唔放過

嗰時冇買套 我手指玩到佢濕曬，佢求我入， 又話唔使我用力佢自己嚟， 我真係唔夠膽

冇

主動含同吞精

有好淫, 訓左都整醒你攪野

係佢太大食定係你太快

可愛版點同

屌同我一模一樣
完全明白
真係好撚辛苦好撚攰